--- 
title: Maandag  
date: 2018-04-16 
---

## dag 3

Vandaag ben ik verder gegaan met onderzoek en een workshop deskresearch gedaan. Dit kan ik nu weer gebruiken in de rest van mn onderzoek.
Observatieplan gezchreven voor as woensdag.